康宏 Assistant Associate Director 姐係點

如題

係咪加入我團隊d friend

係咪真係搵到錢

一間broker 都係賣保險為主

咁呢個post搵幾多？

3-10萬

多謝解答

屌你老味幾個老千係到圍爐 明明就係水鳩人買基金 每年食你手續費

人地錢以袋 專搵自己朋友落叠

我有個中同成日po咩條team 6千萬數 唔知點計出黎

即係保險佬啦

出咗業績未？

又咪sell 屎

好似冇咁多 呢個post 有幾十個人都有

我見個friend post曬幾千萬業績又話team expansion又升職

原來垃圾工黎

買基金不如自己買契媽算

咁間間都係sales 有咩位唔洗跑生意

跑數無所謂 但係點解要叫director

個個都做總（蠢）材

推！ 究竟assistant associate director有幾錢人工

想知！

推！尸

係咪真係有咁多 好想知！ 推！